情侶冷淡期點搞？

之前日日傾成粒鐘電話
女友依個月唔知做乜事
對我勁冷淡
以前我講乜柒佢有好多野講
依家我up乜佢都係應一兩句，成日dead air
可以點搞

分手

靠吊西

唔想分

講多d故仔佢聽

熱戀咪sweet，佢會主動叫我講
我驚我依家講佢當我on9仔

長痛不如短痛

有無唔洗分手既方法呀

死撚左啦 我之前都係咁

我之前都試過
無端端一個wtsapp屌柒我話分手

有冇屌過？

你製造下啲浪漫啊激情啊

結婚無唔得

？？

帽事既

結婚前唔得

準備接綠帽

佢應該唔會
上一個就接過

樓住你地一齊咗幾耐？

差唔多年半

你做錯野 條女哩排咁啱諗返起所以偷偷地嬲鳩你
因為覺得係小事 費事講出黎俾你覺得佢野蠻就唔同你講
但自己又好撚炆 於是決定催眠自己無男朋友唔鳩睬你

解決方法：一係你自己搵下自己做錯啲乜 跪玻璃諗錯
一係接收晒佢啲臭脾同痴身多十倍 氹返佢開心就會講
一係飛佢老味

正解

根本已經當左你係

傻仔